TSLA 41 買TSLA慘過做雞

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

Tesla信眾請進，每天讀鋼鐵俠禱文一次就會天天破頂

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

搶

搶到啦

已經41啦

咁買tsla慘D定做淡慘D

今日tsla 應該會跌
前日果個應該係假突破
補番上個裂口gap down

一定跌

只值$10蚊

tesla only worth ten times of nio

買put

洗唔洗咁

睇下一週年會幾多

買tsla

血的教訓

好癲，每次都一下拉高，引哂散戶高追，之後一棍落，呢個月loop左幾次

幾時

屌你老母死廢老

可唔可以生性d 跌得多過三傻呀

開車未

轉燈未屌你老母

fair price值唔值72$？

琴晚780無走真係好on9

不要再說了

衰貪心

我仲on9
77x放了 76x入返

綠返啦無事啦

我陪你一齊
我764 拎撚住，屌都廢事屌
你中意跌就跌飽佢

畫logo

想係船長手上搶一次

你mon實船長架喎

垃圾

日跌夜跌

哭了

每日股價都好似條女咁 係度扭計

追擊你

早晨 係咪又開始妹

唔好

妹緊我張put

後市要點發展呀船腸

777放哂，730又上返車

Fair Price 50

原來收綠

股神

今日味又係收番紅

希望唔好搭沉船重返699

重返620

由變

我不能接受.jpg

睇黎今晚都屍橫遍野

599

終於有肉食喇

原來尋晚1001左等我仲on居居寂寞左成晚

大家有矛掛住大副

大副早晨，今日食咩好野

死廢老

倉已爆 drop to zero都唔關我事

傻仔

矛

滅產量 又插

Crabtain R 早晨尋晚食左片頭牛腩麵+魚皮+可樂。今朝食左KFC早餐, 煙腸約我一齊食lunch@西餐

人黎!!大副出5股買起船長, 火槍隊同我捉佢入去動物餵獅子

園

咁有錢

個5股比我 我自己行入去得啦

日日食咁多好野，肥死

圖：船腸勝利巡遊前演講

自己行入去得2股

所以一放假就要去做運動還債

豬晒了 無得勝利

3股啦

圖：船腸勝利巡遊，船員表示鳩慶

日日做尖

點勝利巡遊 爆左倉

慶祝緊爆倉

佢慶祝成功爆船長倉

好撚型

今日死梗

傻橙正常番

陪你一齊傻[

船長邊有傻

Keep 住開po 仲唔夠傻？

等大家唔洗出公海比人笑

越溝越多股上癮

同是天涯淪落人

越溝越多 越豬越多

有人陪船長爆倉未

Boom
打機日

點呀，又要爆倉一星期爆四日

你仲未爆咩 咁耐

爆完又入，入完又爆

升一日跌4日

咁多錢去爆倉

係升一日跌一年

借，孖，按

咪跌啦

架野越睇越順眼
我既審美觀

型到仆街喎

宜家覺得係型囉

按屎忽

升先出奇

一開奾口睇覺得好柒 之後用科技角度睇其實幾型

咁又點呀，今年交唔到貨，跌啦碌柒

特斯拉前工程師、小鵬汽車“感知負責人”曹光植的辯護律師週五發表聲明，特斯拉(TSLA.O)拉已同曹光植達成和解協議。根據特斯拉與曹光植達成的和解協議，曹光植為其行為向特斯拉道歉，承認受僱於特斯拉期間，他把特斯拉的Autopilot源代碼上傳到他的個人、基於雲的存儲賬户中，但表示他在離開特斯拉之前試圖刪除源代碼，他對源代碼的任何保留都是無意的，並且他沒有向小鵬汽車或任何其他第三方披露源代碼或為其利益使用源代碼。雙方已達成和解協

睇左成朝youtuber, 結論都係720鐵底 to 850

個size 執過

即係穿硬720

成架火星用的車咁

審美還審美 爆倉還爆倉

Tsla插 xpev爆升

睇youtuber揾到食無窮人啦
Fair Price 50

Doge升到咁TSLA都唔跟

跌就乜屎都靚，升就乜事都係垃圾

升跌都唔關我事了

盤前棍

第41個post 係最後了

發生咩樹

陪唔到大家過一週年

on9 大戶又衝入去掃貨

傻閪大戶 買野唔用腦

岩岩打完波，火槍隊還好嗎

火槍變水槍啦

死哂啦

個post推得越黎越慢+得番我地幾個

此post已完

無事啦升返啦

加唔加貨好
想等到700先

最近成日睇漫畫無時間睇股

加put

哇屌做乜鳩邊個傻仔大戶一野掃咁多貨

希望翻到家鄉 差$10

SpaceX因發射飛船過多造成國際空間站交通堵塞，波音的Starliner無人試飛被推至七八月份

搞咩，星期五都唔大跌

星期五多數跌架咩

CALL PUT 雙殺既野

星期五不意外

星期五係咩事呢？

發生咩事
綠燈收市

殺call pull

jeff bezos又輸
連輸三次

隻G自己都唔信自己個$3000目標價

ARKK 04/16/2021 Sell TSLA 88160R101 TESLA INC 86,715 0.2562

臭雞扔貨 唔怪得壓價壓到咁

入ARKK不如直接入Tsla

臭雞改不了食屎

信臭雞木不如信船腸
逢綠加put

咁都綠到

全倉貨，幾時先可以金拱門加大

Everything to the moon!

又廢up等被人狙擊

but Tesla

幾時上1000呀

唔落翻100咪俾面你

知錯了

有無人沽空左TSLA正股？新手之前780蚊沽空左兩股，幾時平倉好？

船長價: 50蚊

地獄全家幅

又完成一日繁忙既工作買個靚外賣番屋企休息下先

仲有錢食外賣

番工好辛苦嫁拿士剔又唔生性

爆倉日日二手薯條

又星期六返工

記得飲下涼茶

鬼叫我窮

SpaceX 贏得 NASA 月球任務合約

2021年4月17日週六 下午2:34·1 分鐘文章
<匯港通訊> 美國富豪馬斯克支持的太空探索企業 SpaceX 贏得美國太空總署(NASA)價值29億美元(約226.2億港元)合約,最快於2024年以太空船運送太空人至月球。

SpaceX 擊敗由亞馬遜行政總裁貝索斯支持的太空探索企業 Blue Origin 與另一間企業Dynetics,贏得有關合約。該合約是 NASA 登月計劃 Artemis 的一部分,涉及把普通平民運至月亮的安排。

NASA 是在周五以視像方式公布有關結果。該機構表示,在正式運送平民至月亮前,SpaceX 要先完成安全測試。 (BC)

#SpaceX #Tesla #馬斯克 #特斯拉 #NASA #Blue Origin #Dynetics #Artemis

無二手涼茶飲

搞爛啲鐵咪算 呢次搞死人點賠

大副同你些牙一樽而家出去做占

廿四味加檸檬ok?
今朝做完占了

廿四味加檸檬唔會好怪咩

再嘈加多粒車厘子係面啊

Bitcoin暴跌，tsla可以drop to zero

下星期要執麵包皮食了

邊個船員做

我地船員唔做呢d 野，自燃又老屈人縱火，呢d 野係黑警先講得出

靜靜雞

真 洗乜縱 自己都識爆啦

地底見

船腸尋日出街跌撚左部電話

咁慘 點算

CAPTAIN R又可以買野

買返部12 mini 黎用6499

又自燃

無電話開唔到app 又成功sh

夠買多一股拿士剔

好有錢
不過禾地日日都唔只豬一部iphone啦

爆哂倉啦，開唔開都一樣

日日豬一箱

你點會爆 船腸就爆姐

跌多幾部都唔自在啦

買IPHONE好過啦

星期一至五已經豬錢，估唔到無市都要豬多部iphone

mini 又真係幾撚好揸手級手波

唔洗開市都豬又慘啲既

船腸仲係7仔

好彩無玩幣

一手掌握唔到既開心D

古董

我好知足

做人可以貪心D

貪字得個貧，小心假波

最多咪食完走

船長狗幣1200@0.05執番多少

好好用 唔洗打密碼解鎖

假咩j

The Verge: Two people killed in fiery Tesla crash with no one driving.

玩完

直插500

放完兩日假，又可以跌番落去妹過

船長D涼茶果然特別But 我尋晚飲左支羅漢果+雞骨草, 個味勁似低糖麥精

抖兩日儲夠力了

Crabtain R 好有錢可以買新電話

上到1000蚊出黎劈廿四味

Blue Monday 唔想番工呀

1000蚊梗係劈鬼佬涼茶+鬼妹

係咪想支助我

打完卡落街蛇下王

我而家用緊8都想換mini, 但聽聞舊電都係好快倒水

對沖啦

劈廿四味刺激啲

飲咁多杯小心虛呀船長

保守估計

FSD出事聽日 $650
星期五收市 $600
下星期一ER完 $550
下星期五收市 $500

拿士剔fair price $50

執啲二手薯條中和下

咁高期望

我夠用啦，返到office 有得差，放假出街都夠用，又唔係成日拎黎睇av 周街打飛機

船長你仲執到?我搵極都冇

笑撚死，如果係剎車失靈你上左靈車啦

如果揸恆馳可能去左賣咸鴨蛋

一揸就爛

紙皮車

今日咁多壞消息，drop to 600

但求打個和

靈車係全世界係得支那咁多事
剎車系統係用第三方 同埋係物理剎車
過到歐盟 過到美國監管
係到支那狗手上就出事？
為左抹黑真係無所不用其極

當年iphone係支那岩岩推出
就有壞左包換既計劃
唔敢一個月 就取消左

你唔識執姐

剎車失靈因為你無比電腦剎

買幾多輸幾多算唔算打和

分D黎好啵

又閪

你個kfc都無預我啦

準備豬錢了

預計之中，一兩個所謂壞消息都搞冧你啦

上星期780唔放?

Fall

FUD

人命真係唔值錢，死兩件跌九蚊，每件只值四個幾

$500

屌佢Elon mask 仲話今年level 5
要死幾多人呀

冇底

tes仔日常

靈車比支那仔咁抹黑法 點解仲唔告上法庭？

垃圾股進入暴跌模式

你570都放哂啦，無所謂啦

56X再孖爆呢但係

反手沽佢

齊齊上1千蚊, 叫N隻鬼妹陪你一星期好過食KFC啦

車都揸唔好，仲要人同佢陪葬

超速118km/h 撞車唔死仲要行得走得
TSLA 真係收得皮個個馬路炸彈爆完都唔洗死，點夠佢鬥

首先要有真車出到先

揸NIO肯定去左賣咸鴨蛋

今晚堅插！？

跌落600未

Jump 得

癲架，想殺人

SpaceX與NASA獨家登月艇合同引發藍色起源質疑 稱正在了解情況

開盤入張put 玩下先

小心d撞車單野如果無野tesla 一出press release 我驚會夾爆

咁快返到718

put 9佢

跌返晒之前升嘅

插到入地核啦

即係個意外更大鑊?

個2條友

780走左既人，應該開心死

即係個意外好多疑點

1.如果係無全個位到，無論係FSD定autopilot都唔會比你用，所以無咩可能走去車後面同時啟動左FSD或autopilot

2.係住宅區自動駕駛係無可能會開到咁快

靈車唔係忍班支那仔啊嘛
擺明抹黑 肯告班屈錢車主未

班FUD panic sell
又有特價了

即係單意外唔關autopilot事

即係其實未清楚詳情
但全世界已入曬落tesla數
特別係新聞

公平咩!

兩條廢老重倉put

吸引到人去睇呀嘛

日日返工對沖

跌返落6字頭

穿左

無計 Tesla而家比全世界圍剿
得罪全部汽油車廠
全部新電動車廠又眼紅佢既成績
全行都想做低佢 出錢買通媒體大肆報道
請人扮受害者 不斷維權抹黑

有無跌得咁誇呀

長渣驚閪咩

兩件廢老累人累物

我諗佢地要用時光機先做得低Tesla

德國廠開足火力，Benz Audi 齊晒車款咁出電動車

跌就跌咁多 升又唔見升咁多

要JUMP 了

仲以返家鄉數錢，兩日就打回原形

特價時段

歐美地區還好 亂咁黎
仲有法庭 同埋消費者同媒體都有底線

支那離譜好多
基本上係每星期都要上一次微博熱搜
全網都係屌特斯克 都幾誇張
無交保護費同炒左公關部既下場

醫龍太睇少支那市場既黑暗

岩岩買完宵夜

其實自動駕駛唔係要「纜」咗安全帶先可以啟動嘅咩

越屌越買

700蚊最後機會....開PUT

次次買都輸，以後唔撚買

所以理解唔到佢點樣開自動駕駛後去到後面坐

希望係啦
不過要到年尾先見真章
好多屌Tesla既支那仔 根本買唔起車

7百幾買 點算好

片入面果個engage 左fsd 唔掂太盤再除安全帶，即刻響哂

船腸列入失蹤人口

Crabtain R 我地一齊拋西瓜搵船長

船長係咪跳船了

船腸去左食女

同琴日炒車個司機一齊啦

原來佢除咗安全帶

垃圾跌成一百蚊 屌你老母

40蚊都冇喎

還我血汗錢